除左變成有錢佬外, 有咩方法可以認識到大橋未久姐姐????

真係好鐘意佢, 覺得佢係一個心地善良, 出於污泥而不染既純潔女仔
好想做佢既soulmate

前前後後起碼有十個麻甩佬中出佢
再有成千上萬既毒撚J過佢
你確定要識佢?

So?
係上帝面前我地都係罪人

嘩屌

好撚偉大呀屌再世耶穌呀

屌 無得駁，屌埋我個份啦

有得屌實屌埋你嗰份

認真
其他都有可能
大橋無機會

無錯，佢已經做咗我蘇眉